禾確特：藍斯和哥斯尼就是阿仙奴更衣室的毒瘤

禾確特：藍斯和哥斯尼就是阿仙奴更衣室的毒瘤
阿仙奴翼鋒禾確特在接受英格蘭足球報訪問中，炮轟藍斯和哥斯尼等人，稱他們就是阿仙奴更衣室的毒瘤。

禾確特談到：“如果你作為球隊長老，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己是球隊老將。”

禾確特:“在球隊藍斯常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場友誼賽賽事後的時候，藍斯全場90分鐘踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進更衣室的球員，當時很多隊友都已經無法容忍藍斯的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了藍斯，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的山齊士更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時卡蘇拿、施治這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他倆無關。”

禾確特：“當發生那件事情后，藍斯的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2016年歐冠杯藍斯正是用這根鐵棍報復了哥斯尼，在十六強對陣巴塞隆拿比賽結束後，全隊回到更衣室，哥斯尼諷刺性說道：“死神藍斯，明天我們就要回家了，”藍斯臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像藍斯的性格，果然在藍斯再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在哥斯尼毫無防備的情況一棍打下，哥斯尼挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是藍斯，不等哥斯尼起身，藍斯又是一頓亂棍爆打，在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的山齊士可不會放過這樣的機會不斷說道：“給我打，把他往死裡打，打狗怎能少了我。 ”

山齊士的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去哥斯尼就昏死了過去，打的興起的藍斯黑面了，朝著山齊士吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”山齊士也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”藍斯沒有在回應山齊士什麼，如果山齊士手上沒有鐵棍！那麼他們肯定會打起來。

當時我身邊的雲加嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

又黎

未入都知係依篇

在十六強對陣巴塞隆拿比賽結束後？

當時我身邊的雲加嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。

幾時先改翻啱

作定真嫁

真

邊忽

一半真1

如何真就上左報紙啦
仲有人信